唔該連登唔好再講嗰個牙Bob

把口好臭講嘢衰格成日以為自己講嘢好幽默
又要光頭又要樣衰

真係好撚樣衰
隔住個mon都睇到想嘔

hello連尼住

tvb牙bob
youtube翻版bob

師兄好波😂🤙🤙🤙

我知你有上連登㗎bob

下流賤格